香港街場致命攔截，家屬報警

但好多識波人話唔算狠喎

[url]
[/url]

又唔覺守果個有乜問題

無法提供此內容

出得嚟踢波最少要練過柔道先得

一樓得喎

笑

做咩係到震？

報警啱呀 啲撚樣硬地場都可以咁樣踢波法 以為自己踢緊歐聯呀 ? 屌佢老母

做咩事 ？

家姐報警

真係報警

上次個post個樓主都收撚左皮啦
連同fb一開始都好多人屌防守個個
Danny Wong一出黎澄清左件事 班友都唔敢再出聲

班人根本一開始已經想人格謀殺個防守球員

警察叔叔有人截我波 快啲拉佢

你開踢草場尺度度緊係唔狼啦，但係而家石地呀！
咁樣浪上去會死人架

隨時進攻個俾人吹

唔識波真係好可憐

連登班足波狗又轉移視線

個重點唔撚係 「防守」依球波囉

係講緊佢 駛唔撚駛 咁撚狠勁地去攔截依球波呀
講撚左幾多次呀 ?

進攻球員一睇身型就大過重過防守嗰件仆街

但進攻嗰個可以畀人撞到炒起, 根本就係防守嗰條友當時出盡力去掃球 + 人 , 仲要烏低身聲稱保護自己但就浪起左人地頭著地

報左警落案 有乜手尾醫藥費 民事索償都易搞d
利伸： 被Long過 好撚痛

怕受傷唔好踢波啦屌
又要踢 傷左就報警

佢防守踢走個波冇問題，但明知條友掛住望實個波咁衝就唔應該紮恆曬馬啦，你肯拉一拉佢都冇咁傷啦，之後既死人態度更加欠屌

係呀, 你地班 on 9 咁識波 , 下下飛腳踢撚死人之後上庭慢慢屌個官唔識波囉 , 垃圾

整人條能樣係事後仆街者 一副唔能關佢事既樣

踢街場原來要用命踢 學到野

搞到人地成個人反轉再撻落地成隻腳係咁震都話無事真係

咁受傷個個就唔好去盡啦屌 去盡搏輸左就拉人？

傷左你養我呀on9？

exact7ly 囉

根本唔係屌佢作為防守球員防守依球波既負責

而係屌緊個防守球員 用依種咁狠既方法去 STOP 鳩個進攻者

咪撚咁柒啦

人地係對球證示意冇犯規

撞撚到人訓低, 第一時間舉起雙手 話自己 WFC , 無 foul 個死人樣 ,

如果係家屬真係睇到好撚嬲

怕碰撞就返屋企打乒乓波啦

搏唔到

下次踢波真係唔敢防守

你 on 9 架 ? 你自己再睇返片先啦

個進攻球員 個速度啱啱起動架咋, 佢邊撚度有搏呀 ?

中波有咩問題 進攻果個都推甩左個波

進攻果個唔收步咋

如果係防守果個入醫院 啲人實屌進攻

想當年我都係咁比人搞到acl

垃圾先走去踢ball

如果真係慢速點會炒得起你呀
用玩下腦啦屌

推甩左腳啦柒下柒下咁 睇返之前個po啦

講撚左幾多次呀 ?

成鳩日話推甩波, 咁點解明知佢推甩波 仲要篤走波之後連帶掃低人地呀 ?

推甩波 個波 個控制權自然會落到防守方 架啦

仲要掃 又浪 ? 屌你啦

總之邊個受傷就邊個岩啦啦講咁撚多

進攻傻仔..推甩哂,唔識收步,對撞果下仲無做保護動作下跳起

你咪講左個重點囉

係因為防守球員 高速撞中佢呀

自己諗下 p=mv 都知咩事啦

就係你班人搞到香港足球收皮囉
去踢波就要預左有受傷風險
傷唔起唔好踢 係屋企打FIFA

唔明, 報警係想用咩罪狀去告人?
蓄意傷人?
意圖謀殺 (如果係, 動機係咩?)?
公眾行為不檢??
如果片中既動作可以構成上述罪名, 咁每日足球埸上既罪犯應該多不勝數? 甚至籃球既hard foul/ flagrant foul都可以報警?

推甩波 唔踢走粒波 唔通仲比佢攻啊

進攻果個推甩左 然後見人衝埋黎 仲唔收步 仲可以話人錯

香港足球收皮係因為你地班垃圾足波撚 自視過高

又屎波 又要打矛波 , 事後仲會唔撚尊重人

你地去到咩界境 關觀眾撚事呀 ? 垃圾足波撚

根本講多幾多百次都冇用

一邊覺得佢烏低個身係專登掃佢

一邊覺得佢係保護自己

踢波踢到你唔比得人掂真係西9利
你都係打FIFA la

根本兩邊都無錯 但大部分香港人都會同情受傷個個導致是非不分

浪同反射性避你點分

推波推得戇尻，邊有得怪人

同D未踢過波既人傾真係晒鳩氣

哦, 人地推甩左, 防守方可以去搶個波控制權
但依家係清左個波, 再強行 STOP 鳩人地喎
啲波撚 on 9 9 咁撚樣

條友一係無賓洲一係哪型

咪撚踢波啦 咁都報警
返屋企玩煮飯仔啦

乜撚野防守撞人 擺撚到明進攻撞防守啦

自己推甩波 見到埋左位又唔收步

其實long人論係好荒謬
邊有可能預佢會咁樣撞埋黎,咁短時間仲即時諗到要long佢
除非你話佢一早預謀要咁做
需知long人係多數講空中爭頂時,一方唔頂先long到
係地面撞擊long人真係聞所未聞

落場踢下波先啦傻閪，得個尻嗡

進攻唔收步 隨時王牌

玩具都會受傷？

班足波撚又走嚟圍爐啦

得閒撚化下依班撚樣都幾撚有趣

抵死

以後踢波都係唔好防守了，由佢過啦

個勢頂多叫硬淨 有幾兇狠
係咁啱唔好彩 受傷個個癲癇

踢過下波既人都知推推下推甩腳都會收步

唔通好似英超堆人推甩左之後64波訓身落地剷咩 年中都有幾個咁做 整傷防守方之餘仲要食埋紅牌

姐係你去跳降落傘之前 臨跳果刻整穿左

明知整穿左仲繼續去 死左怪邊個

只能說防守方事後應該要做得好D

防守是原罪

進攻似住自己高大, 當果個人梳化咁撞過

咪羅，洗乜閘個波姐
由佢鳩爆入去射入埋咪算，閘親人唔好阿

球玉

仲係度屌 仲以為自己岩先好耶 街場撞到緊有架啦 不過之後通常都係即刻停低問番佢有無事 然後比對家開波 而唔係就咁走左去

呢d面對面攔截既吹罰永遠都會係防守個邊著數 除左落腳剷 唔似玩具咁掂下手仔又吹鳩你

同你講你就話撚緊人
又要拗

我都覺除非真係好立心不良

如果唔係既話係果刻見到進攻球員衝埋黎 都會係踢走個波再避佢 唔通仲控定個波比佢撞埋黎

咪撚踢波啦

唔好咁辛苦自己啦 得你一個

屌 14世界盃 落街睇決賽 紐亞打手鎚撞到對面
有港豬話咁都唔吹紐亞 唔紅佢

我果陣都呆撚左

咪係 最多屌下防守果個無品wfc姐 唔覺有咩錯

講到底
佢家屬都係唔想出錢醫個仔
要人同佢咩飛姐屌

撞一撞就話報警

轉打籃球啦

唔夠人講啦？ 聽日早d起身番學啦

進攻果個成架坦克咁點防
推甩+重心向前

班足波撚 來來去去都係得一個論點

:「你無踢過波 , 識條撚呀」

真係笑撚死人咩 , 啲足波撚真係無乜腦

明天報警沒用
好小學雞
一早拉隊走人咪算

你咁識波 可唔可以講下如果你係呢個防守球員你會點做

On9
如果防守球員唔保護自己
依一下我肯定佢會比進攻條友撞到訓地
咁到時又邊個錯呀

進攻條友推甩左、我係防守果個都會咁樣清啦
喂大佬條友唔收步
我唔通企定定比佢撞咩
用下腦啦

防守條友如果唔咁樣保護自己， 分分鐘係佢入廠

屌 我對足球乜撚都唔識 但係我見到撞人果條仆街撞完人個死人樣真係好撚想打柒佢 btw 被撞者震成咁係咪好重傷 希望無事

任佢過 比佢射入做英雄

話 幾撚「中立」呀 你啲足波撚

明知自己有錯, 都可以盲撐 , 之後再懶係負返責任咁款

有錯就係叫有錯啦

咩叫 做得好啲 ?

上面仲有on9仔話冇論點

點解推甩波一定個波會落係防守果邊？

無藍波撚入嚟笑玩具

防守果個正常防守
你網上公審 屈人地兇狠攔截
正一撚樣

唔識可以收聲嗎
明明係對球證示意

足波撚自相矛盾

又話人地明顯推甩腳 , 如果人地推甩腳, 個波控制權都失撚左啦, 仲射乜鳩呀 ?

以前就會，依家算尻數啦，好多掂都未掂到已經瞓低左，唔知做乜尻

邊個撞邊個都未睇清楚

邊度有錯 拎球例出黎講囉？

片尾replay 防守用隻手打落人條腰度 再向上頂long起喎

同埋佢遞手話無犯規 又點？ 咁就唔係你long起人 唔駛埋去睇人有無事？咁叫踢波？走撚左去？ 平時有睇波d球員都起碼會去望下有無事啦 屌你老母 遞手話無犯規就走撚左去 點都唔岩
咁既態度show出黎 你話佢無心我都唔撚信啦

波都掂過就鳩up
同處男講屌西有乜分別

屌 不如香港足球唔準防守啦
11個只可進攻
防守親都要報警

其實守果個好清楚閘哂個波 係條友收唔到制only 有咩撚問題

原來係cc台

咪係囉
進攻條友唔識收步 唔識保護自己
咁都要罵防守

如果呢件事無左癲癇出現
只不過好正常 踢波撞到

我果邊都算有品既 大家踢波開心姐 聽日仲要番工

如果重傷個個係守方
就會變成一面倒屌攻方

有cm話防守個個之後係有幫受傷條友 發羊吊個陣佢放隻手指落佢個口 除左件衫幫佢撥涼等到白車黎 係條片冇拍到

死人樣我認同
但係分清楚咩係撞人 咩係被撞
你撞車 你唔會話係你撞架車 係架車撞你
架車撞完你飛起爆炸 唔通告你謀殺咩

最多話你畀架車撞完當冇事發生係嬲屌啫

唔怪得會有人屌防守果個

其實個防守球員無心傷害對手
佢係去波，唔明點解比人批鬥
傷者只係唔好彩，跌嗰時，落地唔好

宜家唔係撞傷下喎大佬……上面d人講到好小事咁……人地宜家頭落地引發癲癇，知唔知死亡率有幾高？白車遲小小都可能求唔番

總會同其他隊踢friendly 平時圍內踢不知幾開心

答下我啦 純學術討論唔係搵交嗌

年中見好多坦克撚
踢街場中間一支箭跑入黎
唔狠勁Ｄ 或者關節一鬆 好易比佢硬過
守方其他出腳好靚 閘曬波
真係要屌就浪人果下
但踢波呢Ｄ兩方都有責任 如果佢唔係坦克甩波照去 人地唔洗咁樣做
踢到報警就ＯＮ９ 比賽死人法律上都冇野 可以用咩告人地

嬲到震

癲癇同防守有無錯無關係架wor .....

中哂波仲有咩好講
如果唔係咁閘 守方比佢撞撚死喇

成班人話條友無品又盛真係得啖笑 段片得果三十秒都冇 碰撞後十秒都冇 你又知防守球員之後冇行過去睇下佢點

矛到咁叫掂？

要爭住搶口德分啫

打乒乓波算喇

究竟屌防守球員態度衰嘅人有冇掃吓啲留言睇

算啦

班足波撚 個重點放喺 人地防守球波 , 好理所當然

人地進攻 剛起動, 但半秒後畀個防守球員閘左個前進路線位, 半秒內剎唔到制就係佢錯撚哂啦

同一情況, 籃球既例就保障到先起動嗰位球員啦

足波 ? 你死你賤啦 , 半秒內剎唔到制係你錯啦

如果防守專登要佢頭落地就話啫
屌 而家係一面鳩衝 一面鳩攔 攔嘅反應快烏低身驚畀人撞鳩自己咋喎
你姓賴？

收聲啦又無笑你地玩具
你又撚乜野野

最後係進攻方跳起左囉

防守岀腳途中 已經打斜個身
隻伸盡先清到 仲要係腳面
清波慣性動作係 腳要繼續去先清得遠
斷估唔會有人清波 一掂波就收力掛？

最衰個防守球員唔訓身剷啦
犧牲自己隻腳咪無事囉
進攻球員死去 會整傷佢
到時個個就屌攻個個 而唔係依家屌防守

腳底向晒地都可以話人惡意 如果真係想收佢山 腳底借d倚向前一腳收山腳 進攻方腳骨都斷啦

進攻條友自己狼死仲告人
自己失左控球權仲死衝，對面唔保護自己就佢入廠啦

邊忽矛？
識唔識波？

宜家D後生仔連去街場踢個波都唔捱得

屌 , 進攻條友咁樣撞埋黎 , 唔轉身正面俾佢撞到爆頭都唔撚出奇

硬係要踢到D 64波都係要撞埋佢搶

防守果條友除左態度之外冇乜唔妥

好狼咩？都已經無上下五吋剷落去

on9
自己死去先會比人閘
唔死去跟本唔會撞到

我冇講防守有冇錯丫只係有d留意講到人地係好小事發爛渣報警咁。
重傷報警好正常丫，btw如果傷者死左，防守個果會唔會中誤殺？

防守方無做錯 係進攻方自己發羊吊咋喎 唔通下次推波推到發羊吊又賴後面追佢果個呀？

條撚頭應該未睇過波

邊個受傷就撐邊個

傻鳩籃球仲入嚟抽水

香港踢波真係好撚慘...場已經少，班mk仔又撚掂得咁掂一掂都又喂又盛 仲要玩埋報警

哇 好撚慘呀真係, 所以咪要上網圍爐一味話無錯囉

仲要講到自己球友踢得幾咁認真呀 乜柒乜柒

拎撚左歐聯冠軍未呀 ?

要矛有大把方法啦

香港人真係冇得救

認真想問 佢訓左係地之後咩事係度震？傷到邊會咁？
利申唔識踢波

邊個先係圍爐果個呀 你仲未答我你係防守球員你會點做呀

咁樣發展落去
以後街場邊有人敢防守？
進攻傷左就要你陪錢醫
成件事好反智

無人認同你 就話人圍爐
你醒下啦撚樣
淨係識網上欺凌

其實進攻個個真係跑得好快咩

用念力清左個波

其實個tackle好正常啫 攻果面唔想甩波咪追囉 守果面唔想比佢過咪擋囉
咁都要分邊個啱邊個唔啱

點解個個都會睇左我話防守方錯…… 究竟係邊句呢……我冇丫

佢唔紮馬到時傷嘅咪自己？

咁你做咩唔屌攻方？
明知前面有防守球員自己又推甩咗就收步啦。

由佢直接推過好無？

推甩 死去

一個畀五六隻狗圍緊 , 仲可以反方向講我圍緊你地 受教受教

防守球員我會點做 ? 緊係用口咬鳩進攻球員啦

睇咗條片廿次到
完全唔覺防守有乜問題
進攻推甩腳但佢個勢仲去緊
防守好明顯第一腳就踢落個波到
至於long人，正常進攻個勢嚟得咁猛，你都唔會企到直一直去擋啦而係烏低身
咁防守嗰個踢中波又唔係特登撞人，佢一副wfc嘅樣係正路啵(雖然嬲屌）

港女: 強姦案中，受傷的女事主一定是受害人

單野就算上到庭搵幾個足球教練做証人 我唔覺得會告到傷人
除非條友死左 誤殺就有機會

突然有班專家真係笑撚咗

咪臭係
平時推甩左見到個波比人清左都識避啦
根本係有心撞落防守球員度犯規唔洗比人打反擊
不過自己落地差on9左咋嘛

On9
進攻永遠是對的一方？
智撚障

下競技活動受傷要賠錢好正常..

守得算溫柔 認真

係囉, 你睇

進攻球員一定係帶左摺櫈想打鳩防守球員

但被個防守球員發現左 先出招阻止左件事

咁你教我應該點守？

根本攻條友有問題

我好肯定到時入廠果個多數係防守方

下，我覺得個動作好斯文添喎
Btw 希望進攻個個人無事

個問題係 進攻個個自己on9傷左
人地正常出腳防守
又要人陪？
你癲夠未

下 臨尾條友防守完彎腰 「浪」一「浪」左個人wor
無論打籃球踢波打手球 防守呢d 成個飛起都唔會彎腰咁浪起人地 都幾肉酸下

牛高馬大坦克車一嘢撞過嚟

講條友都冇撚腦
前面有舊野衝埋黎正常都識另轉身比個背脊佢撞啦
仲同佢正面撞咩都on99

事實上係香港踢石地聯真係搵命博，個個以為自己打緊英超，下下唔收腳，要人唔要波，身體第一，完全唔係玩技術。球證亦無能力保護球員，有咩傷左無仇報。

個防守球員最錯就係唔用口咬鳩個進攻球員

告得入先算啦
民事既小心連堂費都蝕鳩埋
如果真係報晒警一定要起鳩條友底
係球場見到佢屌晒佢啲屋企人再趕鳩佢走

邊個傷就畀網民送贈一句抵死

係好撚溫柔
踢走個波然後另轉身比你撞
呢d五五波仲要比緊賽好多人都會拉晒弓連腳掃

問題而家守方冇踢傷人
反而係攻方係人地合法攔截之後撞埋去

佢無掃過囉

仲有
我唔覺佢有浪
係攻條友去得太盡
騎左上人個身

收皮啦屌你老母玩你嘅玩具啦

邊撚到狠呀
唔撚識波咪鳩叫啦
波又中哂腳又收哂
屌你唔識踢波返去打乒乓波啦

YES 個個當自己球皇 推波離腳繼續死沖 熱血足球

浪人 正常一個跳
一個特登唔跳 先浪
正面衝點用一隻手浪飛人
動漫咩 防守起手 係保護動作
你可以話佢起㬹

終於有句公道話

條友好返希望佢唔好再踢波啦 累人累物

打橫嚟講
唔夠講就開始係到鳩up啊

有時約衛生波見到呢D人真係好撚驚 膽博膽 沖撞式盤球

只能講呢單野係不幸
根本防守方只係向波去
攻方推甩腳又繼續向波去
就搞到炒大獲

咩保護自己所以要彎腰, 真係得啖笑
防守嗰個係後起動嗰個人
佢睇撚住進攻條友嚟食

先係閘人地前進方向
再而打側個身紥馬等條友撞埋嚟
之後仲要彎身令到進攻嗰個被浪起左
係呀, 防守無錯架 用三招防左自己 仲要令到進攻既受傷

有point就駁咗啦

以後香港踢波打前既都可以帶武器啦
防我者死

唔為人地都為下自己

跟本隻腳閘完個波之後又冇踢上去又冇腳底推出去

都唔知有乜好屌 , 睇埋上面FB果段野就更加冇問題

守方中波先之後dup低 手都冇動作
如果咁被動都告得入 以後行街都好危險

Agger
街場好多呢啲撚樣
大大份就以為自己好勁好bump得好爆得

傷果個唔係控離腳 死衝爛衝邊會俾人浪得起？
踢石地自己唔識保護自己就屈對家錯哂 不如鋪埋紅地毯俾你過啊

進攻條友推左四步 一步比另一步推得仲離腳你點駁

其實意外黎 進攻同防守都無太過份動作

踢波間中都見同類事情發生 傷唔傷就好睇落地果下

我個人覺得合理碰撞
防守者都係出腳stop個波
個人long起左係進攻方下意識跳起避開重心向上
發羊吊就大家都唔想

你唔講仲以為兩個距離幾十米

睇住黎食 諗多半秒入廠果個咪變左防守果個囉

你覺得進攻方喺半秒收唔切掣 但係就覺得半秒內防守方可以計算咁多野 預知埋佢會衝埋來加跳起 再烏低身起手LONG佢

防守果隊個個帶部ALPHA GO踢波

我自己打比賽都試過
同一情況對面推甩腳我清波
俾人撞開成兩米 我暈左一秒先有知覺

話守方錯嗰啲一定冇踢過波

唔好誤導人地 , 佢係閘個波既前進方向

岩呀 我記得我細細個出去練波 比D教練屌撚過
我好似段片咁浪起人
第一下攔截唔係問題 問題第二下彎腰就好有問題 正身比佢撞一撞囉 累撚死人

有睇波都知呢d波實吹進攻個邊

守呢D撚樣真係好撚煩 有身體撞觸就碌地叫FOUL 唔出腳又俾佢過

傷者朋友你唔好睇咁多少林足球啦
仲未柒夠?

都係果個矮是原罪
明明係出完腳隻腳一落地
攻果個已經到左冇收制
就變左守果個好似dup低做鳩佢咁

本身防守唔係企直咁 tackle 加上對方衝緊嗰嚟，縮其實好正常
至於你話 浪
我覺得係咁啱
攻方為咗避腳跳起咗就撞到防守球員嘅上身

大佬你本身喺空中就係可能有心浪你嘅
你喺地面帶波，邊會有人諗用浪嘅方式阻截你啊

上邊成班on9，正面防守，乾淨清波，清完又冇動作。
進攻on9咋，推甩望到人，仲加速追，追唔到就向防方果面跳。

當然我都覺得件事報警係無咩意思

好心明知條友掛住望實個波咁衝就唔好阻住人入波啦, 做咩要防守?

要求政府將所有足球場改建為遊戲機中心 專打Fifa
任你鳩衝鳩撞 任你long人都唔會受傷

其實係 多數又快又怪

發羊吊

香港無人識踢波

好心就練大隻D比人撞啦, 唔撞得正廢青
依家為左唔比人撞下就令到人受傷, 正仆街

我地以前細個 中小學個時個個石屎地都飛鏟同打mma咁踢啦屌

係呀

進攻果個應該賠錢比人

而家唔係踢波係踢人

要矛佢根本唔會咁落腳
右地場通常冇pad
要矛佢梗係踢上d

其實防守先清走個波對面唔夠三分一秒已經成份撞埋黎
防守一方點保障自己唔好受傷

防方唔係中波先

自己踢開出面d石地聯 基本上高水準既比賽呢d真係唔小 只怪佢唔硬淨...

防守果個唔硬淨就到佢奶野
踢過波未

踢乜撚野人阿 邊個動作話你知佢踢人阿屌你老母

佢完全踢到波 邊有踢人
最多話佢撞到人

話防守有錯果班係咪平日咩運動都唔做 睇波就等tvb免費直播世界杯先出黎9up果班友來

咁都報警

其實我諗post段片條友唔太識 以為係攔波果下有問題 其實係之後彎腰果下出左事

正面硬食都講得出
到時變守方入廠架啦
何況身體反射都會做出保護自己既動作

發羊吊就咪鬼踢啦

垃圾球員

所以話踢波係要用手嫁
哩球攻方知道自己推甩左
守方又殺到實會撞埋一齊
就應該用手推一推守方保護自己啦
不過香港啲街波個個好似踢殘奥咁
雙手永遠垂低

怕傷打乒乓球啦

佢自己想死衝上去玩跳馬咋

我諗到既唯一方法係用腳尖求其篤走個波 再即刻搵方法避開佢

依家邊個撞邊個先

石地咁浪法真係好傷 你比佢撞埋黎最多50/50
一齊痛
你一彎腰 就好似今次慘劇咁了

港豬logic
比人打唔準擋
擋到打你條友受傷你就有意圖傷人

其實要教練教得 證明縮真係本能反應黎
加埋攻個個根本冇收 淨係想跳起避
成座山責落黎係人都縮
個結果只能講句唔好彩

根本就係完美攔截

話防守個人係故意個班平時有無做開運動
你肯定係咁既年紀 技術 體能 既條件下
可以同時間又考慮到用唔犯規既方式
踢走個波防守到之餘仲做到一下過肩摔？

你地班步都唔跑下既人竟然要一個球員係比賽場上考慮因為係石地所以用同草地唔同既攔截方式，知唔知咩叫競技？

現實係最多吹一球罰球
黃牌都唔會有

擺到明攻方撞人 唔係就唔會俾人浪起啦
成班撚樣自相矛盾

現實係 吹罰都唔會有

其實如果佢唔係發羊吊
我諗都唔會有人幫呢個進攻者講說話
防守員根本冇問題
連裁判都冇即刻俾牌就知係正常攔截
怪只好怪進攻嗰個冇保護自己 大佬 自己踢波都要錫身架？ 一味鳩衝以為人地就唔敢防你？

你都on9
佢自己唔收 死沖
點解要同佢5050？

但成班波台巴打 成日扮係時事台入晒時事台數

呢d叫帶波撞人

會有 吹進攻犯規

所以話「最多」

Traumatic brain injury?

香港人淨係睇邊個係弱者咋
如果防守硬食咗嘢入廠，佢哋又會屌攻方㗎啦

一瞬間既時間 邊諗到咁多野丫
職業球員都未必得啦 何況呢d硬地
踢波預左會有機會傷 acl大把人奶過野啦

利申番： 自己踢比賽都係錫身

講真果句
如果防守果個唔係咁硬淨既話
以攻果個人咁既速度撞埋黎
防守果個後腦落地既話
就...

係呀真係慘劇 講真踢得街場有幾多真係接受
過正規訓練 踢石地去到咁盡真係無仇報

講到咁誇張
我以為成個人飛埋去添

果隊地莊我cj7都對過，炒過佢兩次，成班後生仔有氣有力

呢球個人覺得狠就一定夠狠，但唔算茅
不過呢班波落腳標波都唔係善類黎嫁啦踢得呢d比賽既後生個個當正自己踢緊世界盃，真係下下搵命搏去盡，自問老野64波我都唔係下下去

係囉
仆街啲講句 佢傷好過我傷啦
做咩拉埋自己落水？

樓上話足波圍爐條友柒左去邊？

條片咪現實囉

踢呢d波5050一定自己縮先係常識
贏左場波輸左身體 on99
64波有時我都唔敢去

呢條友 只能講意外 怪唔得人

撞人個個傷左告被撞個個

打石地要保護自己。五五波我就唔會去 你點知對家有冇腦

片入邊條友帶波甩腳。自己蝕章

下次我同人膊頭撞膊頭又發下羊吊先，fat fat

防守完全冇問題。根本其實連foul都無foul

個撚個都以為自己係球星

人地球星斷手斷腳有名醫物師幫手醫
條死MK 斷手斷腳就做廢青上 IG , forum 打卡圍爐

算啦
就係講呢一下動作
其他題多話 唔好多講
如果係你踢 你咁守
比人放上網批鬥 寧願癲癇果個係自己

睇條片好明顯係攻個個唔收制撞埋去

班家屬個如意算盤打唔響

其實可以直接shoulder charge撞開攻方再拎波
不過香港街場就不了
試過拎曬位但對方係個80kg大舊衰
係都要拉返跌我

識踢波就知，打橫拍埋去就算撞到飛開
大脾+屎忽落地根本無事
但係正面交鋒一見到無咩機會就收
無必要爭到底

冇留意開 其實係咪真係死左人

唔係之前果球stop左石離三打一投訴果時再比左張牌
石離應該唔會咁火滾係咁屌人矛

事實係進攻方可以避免呢次受傷
進攻個個都冇意識點解要同佢5050？

我六佢四我都唔去啦

連登標準：條友都未死得，小事啦

Fb班垃圾仲話佢故意浪起人

屌 講真如果個細路真係有意地同一時間做到咁多野我覺得佢已經係專業

咁個個都咁諗 咪出現慘劇囉
老實講你無論咩波都好 你防守得都預左有身體接觸
當然我唔覺得落腳果下有問題 但你咁縮點唔死呀
無錯進攻石地全速咁爆 的確有點蠢 但其實你果下咁浪一浪 佢快少少都出事啦

兩個唔錫身 唔夠經 但兩個都冇錯
Btw冇做開運動果班廢柴真係好肉酸

其實調翻轉，假如防守球員冇轉身保護自己，比個進攻球員撞到發羊吊，咁睇怕連登仔會將茅頭直指進攻球員，屌鳩佢甩腳唔收步
石地啫唔洗咁狼呀？
人地比你撞到發羊吊，差啲死

條友死左又點

家人都正仆街嚟，諗著受傷就大撚晒，搏同情，見有班智障大愛撚口德撚盲撐，就出嚟搶高地報警，都係想老尾人抽油水姐

成家冚家產嚟

我唔覺得 進攻條友如果有縮既話 , 都唔會唔被人浪左落地囉, 只係沖力會細啲

所以咪話佢咁樣動作係唔岩 但成件事係慘劇
石地場咁盡真係搵自己黎搞

基本野啦

正是 其實兩條友包埋黎佢都冇收制就知攻果條友其實都好狠

On9 你踢過波未呀
第一堂就教保護自己啦
龍門跳起接波都係成隻腳撐出黎 都有機會撐到人架
唔保護自己=自己死

覺得兩個都無錯 錯左係防守個位事後寸撚懵懵咁

咁當然係
但體型蝕章既話冇理由同佢硬拼

我自己得60kg唔夠 踢呢啲硬地聯賽真係唔敢全力去晒
分分鐘好似今次咁
明明對面唔係有心 但就係咁唔好彩整傷

家陣係草地定石地

寸？
球證吹雞
自己無犯規
舉起雙手根本係自然反應

係 咁樣硬爆法

草地石地一樣要保護自己 入門動作黎
你估你係香港既草地咁樣仆就無咁傷咩 落場踩下草先講啦

唔撞得返去玩具台啦

你呢d咪就係叫對人唔對事囉
焦點都放撚錯哂

你咪講左個重點囉

係因為防守球員 高速撞中佢呀

自己諗下 p=mv 都知咩事啦

p=mv 先唔好話識唔識踢波啦 有腦都睇得出邊個撞邊個啦下花

寸條撚咩 佢明明就係同球證講冇事佢都唔知條友咁樣撻落黎

要俾進攻球員撞散就最好?

收嗲啦

踢波保護自己都唔岩
上面講左, 我親身試過同樣情況俾人撞到飛開兩米,
點解保護自己有問題?
要俾機會慘劇發生係自己身上?

所以咪話攻果個抵死
恃住自己大份諗住去盡都得
如果守果個孱仔唔企硬就比佢撞死架啦

佢咪報警囉
防守果個搵個職業球證/雷sir幫佢分析條片應該咩事都冇

無做開運動班人收嗲啦

Danny Wong :其實個版主只係放咗受傷後既一段 點解唔放埋成段直至防守果個 望後去知道佢有事果陣即刻行去後面睇佢 同除咗件杉一直幫佢潑風直到白車黎到 同埋驚佢咬到自己比隻手指佢咬住？單單話佢地撞完之後做個唔關佢事後而公審佢 佢個動作明明係同球證講佢係無犯規 佢亦都對自己既攔截充滿信心無犯規先會對球證咁表示 而跌底果個係仲未有任何症狀
係知道有事果陣 係即刻行埋去睇佢有無事

好多18 22既o靚仔踢呢d波唔係你咁諗，佢地唔會理贏左無糧出，總之佢要贏要威，落晒手又抓又推都覺得自己無問題

如果55波焗住要去，縮果個死得仲慘，比我都會硬起個身，兩邊都硬碰硬最多撞瘀，其中一邊放軟身就一定食晒
呢球波只可以話攻果個無經驗，或者無為意一轉身防守球員已經殺到反應唔黎，同埋佢重心太前，就算唔浪佢，唔小心cake到少少佢都會仆街

睇段一分鐘嘅片就知咁多野
洗唔洗cap多張圖出黎一野收你皮？

足波撚 係大聲既

唔通乜撚都唔識大聲D?

人係自私㗎啦，點解要我讓佢？
再者，喺度講就 5050 啫，當時邊個估到事情最後會變成咁？
我企定硬食分分鐘重傷嗰個係自己
預咗有身體接觸唔代表我唔可以保護自己
同埋接觸係雙向，點解淨係要防守球員負責任？

件事無話邊個啱邊個錯，我只覺得係意外。

咁你覺得浪人無問題就無問題
紙上談兵你就叻 真實比人浪一浪睇下你保唔保護到

佢地係呀

佢根本唔想同反應唔切 你就講到佢專登一秒就晾人咁

法例係大過球例
但你估上到庭法官會唔參考球例唔問專家證人意見？
難道球例就無考慮過防止畜意傷人？

廿鳩幾狗吠緊 都老屈人地大聲啲

而家係進攻果個有事先覺得防守方咁做係錯

但防守方做呢個動作前邊會預計到之後會發生咩事

咁緊係保護左自己先

報警可以入邊條罪?

你第一句已經話撚左比人知你有幾咁港女同無知呀 柒頭

美式足球一開波就即刻可以拉好多人

守個個真係無foul喎，有幾狼呀又

又要先踢走個波又要晾起人全程半秒都無
有心咁做到唔踢職業或者去玩柔道簡直係浪費

咁你連狗都唔係
柒左仲走出黎比人撚

不誠實使用鍵盤

致命攔截？
係咪有人死左？

巴打
你睇下上面張cap圖
防守撞埋一刻係側身
邊有浪人..

呢個已經鍚唔鍚身問題 係有冇腦問題

屌 所以咪話咁樣係唔岩 佢反應唔切係咪就代表無問題呀
都話左佢縮果下有問題 但成件事係慘劇 進攻都有問題
踢石地呢d比賽 去到咁盡 有幾多真係會理鳩人呀
件事係慘劇 係意外 無必要報警 但雙方都有問題

啲人又奮青上身眼見到咩就拎住黎爆

條友發羊吊

傻西 拍戲咩 乜撚都比你估到哂
早知撚mode 早知佢咁撚大獲我讓路比佢入波又點話

我呢d波一早縮鳩左 唔會有機會比佢浪

咪係，咩都唔識學人講法律

廿鳩幾狗圍緊人地, 又老屈人地圍緊你地
廿鳩幾狗吠緊, 又老屈人地大聲啲
足波撚 平時訓練有訓慣搬龍門 ?

用籃波黎同足波比
兩種唔同既類型既都可以比較
你唔撚拎埋手波黎比

由幼稚園讀起啦
我問你係咪乜都唔識可以大聲D
又無話你班垃圾而家好大聲

廢事同你班文盲嘈

浪費電力

咦🤔同league 嫁wo
石籬就算吧啦

其實點睇都係防守條友想去鏟個波。鏟到之後，進攻條友收唔切撞咗上去。
有乜好嘈，根本冇話咩特唔特登。睇到上面班人係到嘈，笑咗。成件事1秒內發生，你會諗到咁多嘢？會諗到又要保護自己？又救到波？又傷唔到人？
咪撚戇鳩啦，成班事後孔明，講你地就叻。踢個波有碰撞有幾岀奇？唔係要球證嚟把撚啊？

重要就係哩度
對錯唔係睇邊個有事
錯就錯唔係睇有無人受傷

連登班小學生真係冇乜邏輯

玩玩具玩到抽搐

睇/踢開波都知 守方預判+閘得好好
呢球明顯守方贏哂 閘之前半秒已經知個波實比人閘到
守方係估唔到對面咁on9
100%閘到既波仲成個人飛埋黎
呢d 波 推波果個一早要收步
難聽d 講句 自己做成
守方唔保護自己 有機會佢撞到d Acl 斷/撞到後腦落地
佢彎腰果下都係避對面撞

連登幾撚可悲大愛港豬既基因都係深深扣住連登仔

佢臨尾彎左腰
平時睇波呢類攔截之後 我地都見到球員唔會咁彎身啦

正面撞 又無落剷
點樣浪...
我踢咁耐波
睇咁耐波 都未見過未聽過...

報警？

死撚佐咩

你地啲廢老成日借啲意掃腳 抽水

你比部單車撞埋黎你都唔好避大家傷五十五十打個口咪算岩唔岩？
一秒都唔夠嘅自然反應可以話係有問題
同埋好明顯就係守果個伸完腳矮撚左人地兩個頭都黎緊先會飛到過去啦下話

咁多人話攻嗰個仲衝
邊有咁易收
收放自如咩
根本就係意外
兩面都唔想
報咩警

唔好唔記得連登班大愛港豬有幾咁弱智

屌你男人黎架 家乜撚野姐
成班盲撚係咁家姐家姐

咁錫身就咪盲衝啦, 帶波嗰個成隻牛咁, 唔係你死就我亡咁衝埋去

同意，根本係收唔切 唔明有咩好嘈，話停就停咩

個進攻球員臨尾自己跳起, 雙手向前諗住要卸一卸力
點撚知人地彎腰送自己一程

好撚柒呀真心
你話唔識踢 唔識足球唔緊要
睇清楚件事再出聲囉
一黎就爆seed真係柒到落地獄

佢似成個頭撞落地下

冇畀牌姐係個球證都認為冇問題，報警係為咩

其實守個個都無心
佢自己推甩腳
見守個個快過自己
攻好心就收步保護大家啦

防守醒 膊頭行先 。

呢度點都冇畜意傷人呢樣野啦
除非你話佢專登long佢就冇野好講

好似話石離果時贏緊2:0
都仲係去到咁盡死推

我受傷呀！重唔撚報警告你撞鳩我傷人呀

你戇鳩架
人地衝埋黎剎唔切跳起, 如果我唔彎低身咪硬食?

成日話進攻無收, 但防守點解又無收呀 ?

明明相撞前最後半秒 , 進攻有自己跳起 雙手向前保護自己
但防守既 就彎腰浪起人地喎

頭也不回咁行開，好型呀

哦, 明哂, 原來係輸波輸品

籃球手球的話 可以肯撚定個防守比人屌到仆街
果D要跳起 你縮一縮係自私係唔傷 但輸晒球品

不過我始終覺得今次係雙方都有責任 意外
無可能係單方面進攻錯晒

又有人出黎柒

跟住又會屌埋球證誤判 黑哨

其實防守個個無問題
係衰左係石地

原來人地當時輸緊波, 難怪要咁樣攔鳩人地啦

踢波踢到報警
踢比賽應該有簽免責架喎

攔截完 球證冇吹 個波運行緊 唔集中反踢波？

乜石籬燒烤而家咁叻豬，我以為仲係榜尾

咩叫推個下都知力度同角度啊？依家推一下咪岀事囉。屌你撞飛咗條友，空中捉返佢落地啊？

你睇就緊係易啦大佬
你係當事人可能撞埋去都未反應到
個個講到自己踢過波就一定避到咁

咁防守嗰個應該做咩動作保護對方？

睇落真係唔係好狼
係進攻球員加速但收唔到油炒埋去
對面亦都收油企係到

不過我點解咁樣都可以activate到癲癇

又一隻讀心神探
雙手向前係推鳩人得唔得?
彎腰果個避人又得唔撚得?
唔撚知就咪扮專家啦柒頭

邊撚度輸品？冇品會唔會之後撥風撥到佢白車到？

籃球手球有條例保障 先起動嗰個, 好合理囉

足波 ? 垃圾

個守踢走個波有冇繼續向前呀

重停留係防守球員串柒柒既階段
連登大愛港豬幾時先醒呀

吹罰咗

防守點收呀, 你推甩腳唔通我唔守你咩
清波隻腳落左地做重心腳
半秒唔夠點轉重心,
可以做既就係彎低身降低重心同埋保護自己個頭

其實如果係吹比牌
係比進攻個個

低能 浪費警力

你都 on 9 既, 不如你拍片示範下 點解半秒內空中變軌啦 垃圾

連登大愛港豬唔會咁諗
一定要判防守球員犯規

根本就係意外 佢撞暈個守既話啲on9實話攻錯

邊個撞人? 邊個被人撞?

最好拉埋報警條仆街

明明成單野係意外黎, 大家都去哂無收先出事
樓上幾條讀心神探講到自己乜鳩都知咁

撞完人發羊吊又真係幾似死人樣嘅

帶波見唔撚到有人衝黎守?? 盲人足球呀?

依下防守好正常咋喎，鬥硬淨唔覺矛

踢得比賽一定係捨哂身去盡咁踢

自己衡量下受傷風險囉，睇你想搶贏人地定係唔想受傷

縮下縮下唔想受傷就踢波衛生波

意外一樁，無邊個錯

不過贏左又無錢既，咁搏把炮

點睇都係進攻無收步撞落人到

原來當時防守一方係輸緊波呀

足波撚既資訊真係好有用呀

明哂啦, 唔怪得成班話無問題

大家都有臭汗味, 明架啦, 唔係咁搞笑呀 ? 輸波係要做依度 dirty 野架啦

你唔好再柒啦, 人地撞埋黎唔撚避咩

踢開波既無用, 唔通你個鍵盤戰士有用咩
你真係好撚柒

on9
有得閘唔閘 讓比你直衝龍門囉
根本呢d 波 要係攻方收步先唔會撞
點解會撞係因為攻方無收步 守方有責任閘波
根本大家預判到比人閘既機會大 攻方就唔應該再去要收步
講到自己跳起就無問題

相撞果下攻方自然反應係跳黎避 守自然反應一定係會重心向下 避你跳果下

咁撚樣叫致命攔截

又唔好講到垃圾
我覺得咩波防守得都預左有身體碰撞 縮係自己唔傷 但輸左個品 送人一程 亦有可能根本連知都唔知 本能反應做左 但真心報警On99
各有各睇法

你真係好小朋友

輸緊波 出 dirty 招, 即時合理哂啦
防守嗰個唔用口咬人 我覺得佢唔盡責 tim 呀

終於有人話，唔撚樣衝埋黎彎低身去避唔係自然反應黎嘅咩？定係班道德撚係寧願硬食都要企係道德高地？

佢咪又係扮籃波撚黎屌

咪就係, 又話自己乜撚都唔識, 連邊個撞人都唔識分就仆街前仆街後, 真係戇鳩鳩

踢波真係矮撚既專利

彎腰就足夠浪撚死人 出完陰濕野又可以舉起雙手 WFC 咁款話 無呀無呀, 我無 dirty 呀

佢其實係咪假膠嚟？我分唔清

進攻條友應該會有後遺症
應該想民事索償個防守球員

照咁睇就告唔入

但得罪講句防守條撚樣浪起人仲串柒柒咁
希望你下場都比人浪起達係地下

無論點人地整親係唔係要去睇下人地有冇事
個wfc態度 真係以為自己好撚型

輸緊波出陰濕招陰鳩人地 真好係人之常情啫 我依家轉去撐防守一方

擺明扮撚緊籃波撚屌足波啦

我諗識既有教過的人係會硬食50/50 守得預左有機會要撞 攻得都有機會要撞 但本能反應會係縮囉
所以真係悲劇 無必要再話乜報警了 真心On99

又多條友出黎柒

唔彎腰避既就連自己都俾人撞埋, 咁叫陰濕野
你都係返去你母個西度取暖啦, 果度安全D...

咁乾淨既tackle你話dirty

知唔知咩叫dirty tackle?使唔使utube比你睇下

告乜撚 正面硬食你一野咩

硬食咪on9
點解同你5050要硬食
我避唔撚得既？都on99

呢下明顯唔係50 50/ 64波喇
搵個路人都閘到波喇推到咁
攻方係都要飛埋去 自己傷左自己最大責任

仲有人理果個傻仔
條友擺明玩野啦
你永遠叫不醒裝睡的人

件事條友有幾傷？
發完羊吊就無事？

致命攔截，有無致命先

其實我真係想知，如果唔彎低身可以點做？

進攻自己飛埋去關人隱事

其實呢啲波我寧願落鏟都好過硬碰硬

點解唔可以係意外
一定係守方有意
電光火石間可以諗到咁多野,睇動漫多呀
都講左long人根本係頂波時既術語黎
地面撞擊long人真係痴線

但我唔明有個邏輯
當攻方受傷 就有人話 唔撞得返去打乒乓波
但當守方受傷 好多人就會話 On9比著我就縮啦
點解無人會話 守方唔撞得去打乒乓波呢？
踢波攻守唔係都預左會撞架咩

純粹睇完呢個同埋之前d 世界大戰 有感

落鏟清波班人實屌得你仲大力

呢 d 55 波 一定大家都要用力。 功個條友無力比人撞到飛起無計。 呢力環境唔用力個嗰一定死。

咁都入到以後踢波見攻方衝埋黎真係要跑開比佢過算

石場你點鏟

石地落剷

乜真係有人石地場落鏟？

呢條公屋仔前排好出位

告唔入啦，自己撞落去，自己責任占大
而且踢波一定有預期碰撞

又撞車

咁你點解無諗過 攻嗰個臨撞一刻跳起 雙手放前係為左卸力, 但就畀對手用側身死力 + 彎腰陰鳩佢 ?

咁都狼

成日都落，跳遠飛剷

見到D回覆
我終於明白點解職業聯賽D防守球員都要一齊訓低扮受傷。

好撚多波都冇睇既係度發表偉論

我會
假如踢花墟就例外

回 post 都要分公屋唔公屋 足波撚真係廢撚到呢

感動，連登原來咁多天才足球員

讀心神探

佢攔個下樓根本無問題，最陰濕係浪人飛機，個下擺明有心

得罪講句你開車撞到衝紅燈既人
你係冇錯
但會唔會一落車唔撚理條友 掛住同警察講你冇錯
屌你都廢事
成班咪圍爐取暖
意外之後咩態度先

有咩問題？

花墟落地都怕

因為件事 本身攻方唔死去就唔會撞
踢得波 踫撞一定有 但係唔係一定要下下都硬食？
邊會預d on9 會咁樣推埋黎撞飛自己？
你咁樣推得埋黎就要預自己傷 因為抵死

唔好出黎柒 了解下件事先ok?

踢聯賽有d傻仔真係會落鏟

睇返段片啦
進攻條友一開始都係典下典下
過左兩三秒先發羊吊
跟本唔係個攔截直接誘發羊吊
屋企人都曾經試過發羊吊
事後醫生講明有過第一次之後就好易誘發到
尤其係藥後或體能透支下
好大可能只係進攻條友比人閘一閘
瞓落地之後心跳速率突然變化太大
先誘發到發羊吊

有㗎 上次比啲阿差喺石地落鏟

見到足波撚 D 回覆
我都明白點解輸緊波要出招陰鳩人再扮無野

哦, 你地讀心就得囉又係咁

on撚9
2邊做既都自然反應
你跌都伸手出黎啦
你比野一野撞埋黎咪用彎腰背脊食 減少受傷程度
根本人類自然反應黎
關乜撚野事

花墟個石屎地都落就真係痴撚線

邊個你地啊？

有踢開波都知無問題啦，你去防人條友成隻牛咁撞埋嚟你都要側一側保護自己啦，大愛包容咁俾佢直撞？

好似係架車比人cut線撞
仲有佢係對住球證示意,根本就冇諗佢有冇咁傷
有冇睇上面danny講既野

係咪篤/掃波咁鏟而唔係跣住去咁鏟？

明顯陰鳩人啦
紥行馬, 突然彎腰

話佢岩個D人, 平時踢波彎腰含住撚同被人屌屎忽架?
浪人條友就係咁嘅動作喎

佢要清波用腳就得啦, 駛撚頂住人呀?
要表示自己有力, 夠力就一野撞開進攻嘅人啦, 駛撚含撚式樓屌式彎腰呀

On9 唔覺有咩茅 驚傷咪唔好咁踢

我有片睇晒知咩事 你又有冇？

正常無超過運動規則允許既動作都唔會夠得入
因為大家一齊踢波時會有預期風險 知道有可能受傷
正如打拳你唔會告對方傷害一樣

睇清楚先出黎柒啦

向波先 有咩問題

彎腰我明明地, 因為防守條友矮呀

佢彎腰, 正正就係 進攻條友既身體中間重心位

咪理條友啦, 根本戇鳩黎
條柒頭駁唔到人地講既野就直接skip左佢

有冇輸 2 粒既 入球片段睇下先 ?

原來你平時踢波彎腰含住撚同被人屌屎忽架?

條友收唔切跳起撞埋黎, 唔彎腰咪硬食?

重心位唔會跌, 只會插屎忽
就係重心以下, 先會浪起個人

自己上個league睇啦豬閪 上半場仲係度

其實果條片根本就睇唔清楚
到底防守係彎腰然後攻方先炒左上去
定係攻方炒左上去禁住防守先禁低左佢

點解唔可以係驚撞到果下跟住縮保護自己？

比個高大過自己既人撞,肯定係下彎架啦
你同個矮你一個頭既小朋友踢波,你撞佢佢會唔會挺正到

如果佢撞個刻真係跳起，只可以講唔識玩。踢得比賽大家都唔知對方咩料，你唔力就自己傷。

如果條友無發羊吊仲有冇咁多野嘈 最多撞埋跌地訓一陣
跟本攻防都無問題 係果幾秒做出來既只會係自然反應
呢d 衝撞你睇波都睇唔小啦

因為進攻嗰個同時跳起左, 所以矮仔成日錯有錯著陰鳩到人

有啲波唔落鏟就好似段片咁有一方要硬食

老老柒柒, 唔縮一定撞到應一應

戇鳩
最多話條友唔識保護對手啫
個球跟本無得怨 佢淨衝個波又唔收速
正常見到有人衝過黎都收收油啦
不過明顯掛住衝 落地個下冇保護個頭

( Show Blocked User - 香港最美的是樓價 )
關你條大陸撚咩事啊

等我 feel 下輸緊 2 粒既防守方係咩心情先

thx ching

明明守果個申隻腳出黎篤走果波先會矮撚左咁多 清撚完半秒都未夠就飛撚左去佢背後跳埋個馬啦

條戇鳩真係好撚煩, 由頭到尾都無理人地講乜
剩係自己係度死吠爛吠

射精

終於有足波撚忍唔住嬲豬啦

1. 會唔會撞完唔理對家傷勢
2. 人地跌係地你正常都會過去拉一拉佢起身

根本係以為自己好型 係防守悍將

唔使踢波, 打波都知人地路線啦, 係勁就撞開人
係唔勁就唔會企正個位, 一腳就清到啦, 駛撚食正個位浪人呀?
食個正位, 膊頭係前, 自己唔夠力, 最多咪自己被人撞開, 最重要係清左個波喎

歸根究底, 踢波定打交先

其實報警應該入到。 因為始終個防守球員有直接整傷個進攻球員。 球例果d 就算啦， 一定係法律大。 你將個情況當成誤殺咁就明

話浪人嗰啲係唔係on9 睇唔睇到攻方隻手踭(或者唔係踭)喺邊 喺守方頸位頭位 咁都唔比縮低個人 我唔識玩了

如果咁都入到既話, 以後踢波之前要簽生死狀

根本佢都唔知攻果個咁樣飛左過去
只係一直都望住個球證話我冇foul
同埋佢冇唔理對家傷勢 段片下面有講

咁以後唔敢出街

港超一年唔知要拉幾多人

唔超過運動規則允許既範圍點會入到
唔通每次打完拳 都要互告傷人

將個情況當成誤殺😂

一句講哂
話無問題個啲祝你踢親波對面隊成隊都係個條矮撚咁
記住比人撞低咗要大愛理性包容啊 啊唔知你到時就死仲可唔可以咁包容呢
定係你地淨係識坐係屋企開住冷氣睇英超未落過場踢波呢

我屌
比人撞個個冇事但撞人個個死左
要告比人撞個個
大陸法例黎架

係咪錯邏輯？

進攻一方一定會有防守球員去搶波，衝撞你，可能係合法，可能係犯規。而進攻一方係理應預左有身體碰撞，進攻一方除左要護住個波，比人撞到後係要識得點可以跌落地冇咁傷，或者點樣可以好快避開或者減少最強烈嘅衝撞去保護自己。當然你可以一扭十，防守一方毛都掂你唔到。

防守一方就係會用盡方法去防守，包括可能係一啲故意嘅衝撞或可能犯規嘅攔截，當然防守球員係攔截完後係會做一啲反射動作保護自己，好似片中彎腰縮起去食進攻方嘅衝撞。

如果要話一個防守球員唔撞得不如去打乒乓波，應該係佢落腳攔截會退縮，唔敢衝撞重而達到防守效果，個啲就係唔撞得不如去打乒乓波。

概本吾駛討論！吾撞得咪打乒乓波囉！
踢波一定有碰撞 一撞就散咁癈
自己檢討下点解 諗下仲合吾合適踢波！

進攻推甩晒自己衝去追，慢個防守者一步都唔收油搞到自己訓低再告9人

吾你老母

cc台唔識波又係咁9up真係好笑

係呀係呀 進攻方係勁就係自己龍門遠射直入啦

洗乜同人撞呀 想撩交打?

首先我係外國踢開波呢啲攔截成日有
再者我純粹係想笑鳩你條大陸仔
死翻上中國啦五毛撚 香港唔啱你呢種劣等人出現

我知我真心左
不過為左大家著想廢事大家信左你條on9而受傷
臨撞前一刻跳起簡直係白痴行為，卸力？你係噴射機定火箭？可以係空中改變力既方向？
唔想受傷就咪撚跳起，用盡地面既磨擦力反作用力同用埋雙手

假車禍

我覺得係靚解圍

Btw
( Show Blocked User - 香港最美的是樓價 )

屌佢老母
撞車黨咩,唔怪得撞車黨咁搵到食

又係傷者/死者為大呢d戇鳩理論
有無諗過條友推甩腳都唔收?

咁多五毛大陸人係度
( Show Blocked User - 窮人生仔冚家剷 )

防守方以後係咪要清走個波再極速跑走先算完美防守？

自己想死冇人阻止到佢

跑唔切架喇, 眼神防守算啦

認真foul都無foul喎

戇鳩肯收腳一早無事喇

最好識得時間暫停先好做防守

柒到你呢, BLOCK 撚完 又要 SHOW 返我回你咩

咁都報警，唔怪得冇香港人可以去踢英超、歐霸、歐聯

咁斯文打戈爾夫球、桌球啦

乒乓球都唔好呀，怕bang中你，你返去同媽媽講要報警

在此呼籲傷者及其家屬，請於康復後不要再進行劇烈運動或競技比賽，為人為己，做個負責任既人

睇下AV啦, 如果被人撞嘅人彎腰含撚式, 被人禁住條腰撞屎忽, 佢就只會向前宗, 頭向地

正常係曲背, 高手護頭, 個人膊頭/手被接開, 唔係好似佢咁彎腰, 被人撞屎忽架
準備好被人屌屎忽咩?

又一隻嬲豬既足波撚

喂, 我上邊講左話撐返你地防守一方架啦喎

裙腳仔唔好踢波

學樓上班人所講，ban中你的確係傷人，參考返誤殺就知😂

要踢到咁先得

冇香港人可以去踢英超、歐霸、歐聯
係因為屎波

踢波有啲碰撞都唔撚得 自己唔識落地 仲要屈鳩人浪人 哦 帶波果個就要保護自己 tackle果個就唔駛 你試下去街場同人踢有啲碰撞之後扭柴呀 睇下啲人擺低左你係場邊仲會唔會理你 傷唔傷啲野自己落場果下已經要保障自己 你大傷既最多咪幫你call車 唔好一味怪哂落個守你既人

咁都告得入嘅話，我諗蘇超聯即刻會收皮

白衫無彎腰既 ? 真係唔識保護自己囉 , 建議轉行打羽波

做得運動遇左傷啦下話，唔撚撞得就唔好踢啦

日本人、韓國人都入到英超踢歐洲杯賽

咁都有得告 以後踢街場都要簽生死狀先可以開波

泡菜打緊矛波 都有得英超

所以香港屎波矛波都無得踢英超

同呢件事一齊睇 笑到我仆街

呢個明顯係意外
守個個好正常
攻個個唔識收

明明係白衫sip撚左後面果個個位
段片就係攻果個自己炒落去守果個度
唔識波唔好出黎柒ok?

對著咁既對手, 鏟完佢咁衝實比人爆頭喎

踢波係一定有身體衝撞,呢D係包埋既
呢一下係好普通既衝撞
傷成咁只可以話係意外
你估防守方唔傷唔痛架,成份炒埋黎,都痛到仆街
進攻方不幸打關斗,落地唔好,唔係既呢個只係普通既碰撞

咁都要比人爆頭
都係由佢發羊吊好過

我無睇哂成個POST

場邊嗌報警個用意應該係CALL白車

因為進攻球員羊癎症發作

如果有人講左就由佢，大家唔好世界大戰但錯重點。

利申:9UP

意外
個碰撞本身唔算粗野
但可能剛好觸發發羊吊

係即場CALL 白車
之後好似家屬事後再報警

事實上係, 如果一個人打茅波, 借D意搶波勾人後腳, 咁岩個人唔識保護自己, 仆死左, 硬地仆地唔出奇

的確係誤殺, 傷人
告得入一D都唔出奇

至於浪人, 除非姿勢正常, 如果被合理認為判斷係唔正常, 就告得入都唔出奇
即係你明知人地好可能雙腳離地, 浪人條腰, 亦即係重心以下, 好可能頭落地先
咁就要解釋到呢種行為正常

我將個情況誇大左，等大家易明我想表達d 乜，

你諗下如果個防守球員果下係直接整死左個進攻球員。
防守球員話球例允許架，唔關我事。
個官係一樣會入佢誤殺。😂

Loop左好多次
攻個條傻撚9衝
守個個見佢衝埋黎即彎低條腰
攻個個唔收步 守唔彎腰俾攻衝到瞓低都似喎

條撚樣on9嫁？ 要幾無常識先會咁做

有咩事 又無剷 又無踩
最多話佢硬淨 仲要中曬波 吹都吹唔洗吹

樓上班港豬 咁打拳點算 下下攻擊人身體
你地會講唔應該咁大力打人？
唔應該直接打到人身體？

反正呢到啲人都唔撚係識架啦
我自己就打中堅嘅 守方100%冇問題
閘停個波 送個背脊俾你撞 你跳起身 隻手係我個頭附近 自然反應都係縮低個頭 根本就意外 講撚到好似專登咁

總之唔可以打人

歡迎進入時事台

Jozo呢單大家覺得要坐幾多碌？

玩咩 死左都要睇個動作會唔會整死人
唔通你出街拍一拍條友膊頭佢死左你又誤殺咩
法律點會要求你做預見唔到既事
除非你著釘鞋起飛腳踢佢個頭姐

on9
都話會參考球例睇下果下係唔係合理先

係

但係又諗喎 其實真係會彎腰浪起人保護自己
我始終諗唔明點解會彎腰
彎腰可以保護自己啲咩？
你彎腰 頭低咗 人地又易踼到你個頭或頸 你唯一彎腰保護到就係你個身 但個身係已經最撞得 有必要彎腰保護? 踢咗十年波都唔明 亦唔覺踢開有人會喺碰撞時 選擇彎腰保護自己

以後打拳變到2個拳手係擂台2個對住轉3分鐘

bgm

咁又冇得咁比，打拳有生死狀

好靚

你都痴撚線既
咁樣叫誤殺
佢完全向住個波去,冇向個人去,佔先機而被撞
你話佢主動撞擊佢都算啦
咁樣都誤殺殺你老母咩
即係有條友行黎打你一拳,根住條友心臟病發死左告你誤殺呀

反射動作人人都唔同

果下對方飛緊上你頭頂 你唔彎腰咪個頭硬食囉

彎腰重心低左成件事差好遠

有無人知傷者依家點?

大佬呢D電光火石既野自然反應居多,邊到諗得咁多呀
0.1秒之間有冇咁多預謀呀,完全係本能反應,佢當時就係想保護自己唔得?
條友又高大過自己,自已係矮撚,想縮埋一舊保護自己又唔得?
你比個高過你既人撞,你可以挺直到唔係下彎?

就算踢職業咪最多紅牌加停賽，邊有人報警架！

呢球綠衫唔岩啦

成鳩日話推甩波, 咁點解明知佢推甩波 仲要篤走波之後連帶掃低人地呀 ?

推甩波 個波 個控制權自然會落到防守方 架啦

彎腰係防守tackle嘅慣性動作黎架 要閘好馬步先tackle 到進攻方 如果唔係彎腰 反而兩敗俱傷
你可以話係防守硬淨 係進攻方收唔切咋佢仲要推甩腳 正常人推甩腳明知係4 6波 防守著數d都會跳起收一收啦

係紅攻個個

其實足球都有類似既心理準備
你有就唔好去踢啦
年中幾千單職業踢波 踢爆頭 斷腳 甩牙 爆眼
幾時會報警告人傷人
你踢開波就知有身體衝突 係普通野
上邊條片明顯正當防守

上邊成班井底港豬 連真正既惡意防守都未見過

穿心腳聽過未？ 唔見社奧巴報拉鳩人？

曲到圓

好心波台心事放返去波台

黃啫

打拳個死亡率極低
踢波反而係冇預到既情況下既意外仲好多大鑊傷

一個帶有意圖衝撞他人，一個自然反應保護自己，保護自己錯

彎腰係為左保護自己唔洗正面衝撞
可以卸度力
正面衝埋咪一起死or 瘦d既比人彈開lor
你踢開10年波都唔識
可能你地係有禮足球啦

以後踢波唔好攔截喇
一齊去打網波羽毛波算啦

你都痴撚線既
人地跑緊步, 你衝去人地跑步路線紮行馬彎低身, 話人地打你?
你痴撚線當人傻架

即係你駕車突然轉線欄係人地部車前面再拉手制
你部越野車, 人地個部錢七, 就同差佬講, 話人撞鳩你, 你當人傻架?

有啲情況守方就算中波先都唔係100% 唔會俾人吹，例如粗野攔截同危險動作都係。

報警喺傷者角度係正路，無論刑事告唔告得入（普通襲擊/ 蓄意傷人），民事都起碼係跟足程序唔會俾位對家入到。

再者如果刑事嗰邊上得到court 嘅話，拍片嗰一方就有責任上翻無删剪版，等個官自己判斷事發前嘅所有嘢，呢吓就純粹睇吓個官對被告嘅官感。

另外民事，姑且當刑事告唔入先啦，都好睇個官判詞點寫，由覺得被告無辜捲入風波招致不便，到雖無辦法證實該行為屬有計劃及處心積累，但決定對該此予以譴責... 同樣係被告無罪釋放，但後者嘅話就麻煩好多。再者，如果傷者嗰邊決定拖長嚟玩，堂費/精神嚟講都可能對另一方構成壓力，簡單講，鬥燒錢。

我覺得，搵定律師實冇死

好好笑 班唔識波嘅倒返轉屌班識波嘅

記住唔好打咁大力

Agger，踢開波既都知根本防守果個無做錯，試諗下如果唔係咁樣做，一係由佢過，一係撞到應一應，守佢果個細粒過進攻果個，硬碰硬肯定比人撞到仆街。
只能說進攻果個唔識得保護自己

想打排球 希望隊友救波唔好撞到我 唔係就告到佢甩褲

如果咁樣守波,不如重新學下點踢波啦

報警真係好正

咪咁曲啦
廢事有啲on9睇完覺得真係道理咁

同支那班撞車黨一撚樣

咁一定啦 拳手兩個接近個時預左兩方打大家
踢波你專注追住粒波 人地又專注追住粒波
一炒埋一碟兩個都傷

正常美斯 斯朗 應該坐緊監

應該係防守佢地嘅球員坐

小花is訓底嗰個

連登無法官
完美防守情況下傷人未必無罪
法例大於球例
希望條友真係告上洗庭
最好上埋高院，立個案例
等班波牛知道後果

而家就係明明防守入晒線但係進攻夾硬比油想過番佢頭咪炒左上去

踢開波如果唔係職業比賽，通常都會收力避免太搏，就算係打拳如果只係切磋，都唔會用最大力啦

我正式宣佈踢波唔可以閘波要讓人行

報警交比差佬睇啦

波台個撚個都尼少黎 係波台無人鏟唔走美斯個波

通左幾多次 根本唔係大力 係防守基本姿勢 係進攻唔收咋

以後啲後衞全部冇得撈

你估個個防守都可以係人地推甩腳嘅時間 liu起個波避咩

10個攻擊球員

踢波既野交比差佬睇

我睇左條片幾次
成件事用另一方法演繹,
根本就係

我札恆左個馬企係到, 你自己on9衝埋嚟撞我

正式改波例 唔准打後衛 唔准有球員喺三閘線
進攻足球萬歲

成班無踢過波嘅係度9up 又唔信班踢過波嘅巴打

比埋片班港豬 咩係惡意防守（最後社奧巴係冇報警拉伊雲斯）
樓主條片 放係比賽來睇係唔會吹 就算吹都冇牌
好心唔好咁井底 了解多少少運動先啦
怕你地睇搏擊類運動 之後無啦啦走去報警話傷人呀

自己撞落個防守個人到 得個衝字

踢波踢到報警 返屋企打winning啦

你咪搞笑啦
個比喻都弱智
踢波呀依家
係咪要避開去 一齊衝終點呀
放比鬼佬睇都笑鳩你
叫你返屋企玩煮飯仔

又唔駛講到 "等某一方知道後果" 咁嚴重嘅，好似我之前個reply 咁講，啲官睇完證供、證物識判架喇

又可能，某個區域法院嘅裁判官本身都有踢私人league，又有喺連登追post 都講唔埋架

一早話踢波on9
十幾人追住粒波做乜鳩

真係拉得

On9 咁都報驚
唔撚撞得番去打乒乓波啦

總之一定要定班波牛罪

波台班痴線佬真係應該入青山

1名在警署工作的朋友，告訴我那不是一張紅牌，而是應該被逮捕的刑事罪行。」

最後有冇拉到？

收山腳 同 閘波 比?

籃球？欖球？排球？
大把運動都係十幾條友追住舊野喎
講野之前有冇用下腦

以後進攻唔推得波牙 比你撞起 緊係要湯藥費

地庄仔等pk

睇曬內文 真係比人拉左？
波台狗死了？

一個真係殺人既犯規同呢個乾淨都仆街既TACKLE比

打乒乓波比對面殺波打親塊面都要報警處理

應該係比如黎
韋比以前係做警察
佢D警察朋友應該係比如個犯規好嚴重

BTW，職業比賽應該有某程度既免責?

原來標題
認錯！韋比重提迪莊穿心腿：佢應被逮捕

屌姐係冇拉啦

弱智仔, 我回覆人地呀, 唔夠智力分析呀?
家陣踢波咋, 收買人命呀

鬼佬就真係笑鳩你弱智呀, 彎身含撚式被人插屎忽式踢波
叫你返屋企被人插屎忽啦

邊撚到有矛
最多話條友唔識收力嘅啫
如果防守條友唔埋去逼 比人搶左又比人屌唔守好個波
埋去逼唔用個身淨伸隻腳踢走粒波又比人屌佢伸腳kick人
用埋個身埋去逼又比人報警 點踢啊
跟本係進攻條友唔識收力 一味鳩衝

重點係兩個情況完全唔同

Cc台d人講野無腦

好警
以後唔閘人喇
廢事比驚察拉

比人屌慣屎忽呀
咁細動作都關想到屌屎忽
含柒啦你

點同呀 原地跳起爭頂 咪柒啦唔該

係，好明顯衝嗰條友收買人命

唔比惦 嫁
小心人地告你整花佢架車呀

但兩個結果都完全唔同喎

俾佢撞埋黎仲50 50？
守方仲唔即刻俾佢撞到訓低呀

好惡

睇AV就知啦
彎身含撚式被人插屎忽式踢波
你比人屌慣屎忽呀, 咪唔知囉

做乜講到守方企係原地比人撞咁？

cc台式漫罵

去渣車未好地地 踢咩波
踢波岩你玩咩
玩屎忽啦

屌你防守企左係度紮左馬做tackle 條友撞埋黎
如果防守唔彎腰咪撞死囉 on9

點唔同法？
最後都冇比人拉

除左上邊話有人報左驚

伊巴有排坐

踢波有啲衝撞，好正常姐。

咪就係呢度囉
連沙比比人咁踢法都冇報驚
都唔知香港呢單報驚做乜撚

波台而種都成日見

搵穿心腳比

班小學雞好似冇咩基本分析能力 咁樣都可以類比

咁都要拉既話，英超個班應該俾人拉Q哂

連沙比比人咁踢法都冇報驚
都唔知香港呢單報驚做乜撚
我全力支持今次呢個防守球員㗎
可能講得太曲，sorry

強烈要求拉咗蘇超個班土佬先

其實訓低左嗰個最尾點？

呢單告得入的話真係香港足球已死

進攻大隻牛唔收步
防守瘦過條柴 相撞 保護自己
怪就怪防守果個手勢好似wfc咁
同埋唔好彩

唔知波台巴打會唔會重覆上次隻game既炒車

呢下攔截黎講係無問題嘅

係衰小動作嗚低身long人果下pk

伸手果下應該係對球證講無犯規

帶波果個自己技術唔好又衝

撞完又唔識保護自己

之後自己發羊吊

呢樣無得講啦

估唔到幾時會發生

結論 進攻方技術唔好，唔識保護自己

防守方無犯規，但long人勁pk

為咗反波將合法防守講到殺人放火咁

屌你班傻閪唔撚撞得就走去坐輪椅打傷殘乒乓波啦 又要學人做運動打卡又要嗌痛嗌媽咪

做乜笑鳩波台手足 講好左柒野唔提架

無爬文
但就咁睇 上面好多人話唔洗拉唔洗盛
咁撞人個條友應該點？ 道個歉都要掛？

可能人地已經即場道歉左呢
我地淨係睇到一段片點知之後點

撞人果個就係送院果個

直頭要啦,自己亂撞撞出大頭佛，對方仲要比萬人圍屌

唔需要

屌，頭十頁XXXXXX樓價條垃圾波皮都未掂過就學人講踢波

Agger

Cc台清 全面進場

是其是 今次個單講緊足球 咪拉去其他地方
我夠可以拉你班神探撚柒夠未 落水啦

真正比賽依d動作至多咪俾黃牌

On9識唔識睇波架大佬
仆街果個咁衝法 企係到佢都會飛走
根本係進攻果個廢
防守果個連人帶波中哂都比人屌

思古井撞車 之類

要搵柒野 cc台柒好多和

大家講返依單啦

係咪正式宣布閘波係犯規？

呢d strong tackle 比賽上係靚波

咪係，根本自己推甩比人閘，仲要盲撞過去
大佬防守果個先慘，唔轉身隨時佢入廠，依家轉咗身就比人圍屌

又冇拉扯 小動作 算衛生
踢波意外難免

豆腐做呀？ 正面撞下會入廠

負皮多
班報驚井底cc撚去曬邊？

事實係條友想加速推過
點知比守條友捉到路

進攻果個錯啦
撞得開防手果邊咪冇事

又乜撚嘢cc撚

利申: 防守球員冇做錯

事實係佢家屬唔想出錢醫個仆街仔

成個場都係波台巴打

我係神探
話上面個班啦

呢啲人真係返去玩玩具算啦

唔識字？

最多我都係打少左個台字姐

柒左重賴鳩係時事台巴打炒車 大把人去左炒車現場睇

分分鐘係攻果條友想連消帶打撞防守球員，
個防守球員一縮條友先會咁反法，
唔係去哂邊會撞到咁
同埋噸位唔夠又要去咁盡都係自己搵命搏

玩足球小將game , 小志強會撞開防守球員，球證唔吹

告咩 畜意侵害他人身體之類？

老師佢隻手過界啊！

屌 你都係講波台手足
我連你講咩game我都唔知
一係你就指名道姓 一係就大家都可以一碌鳩打一船人

報警可以告d乜?
蓄意傷人?

兩條友互打飛機就出去打啦

認真講大單邊夠思古井來

我而家係屌鳩你乜柒都入鳩時事台數,同啲五毛一撚樣啊
唔識字?
我平時蒲開時事台都覺得防守球員冇錯,唔洗報警喎

炒車個班 sor港毒巴 你地講番波啦

思古井係所有台都炒

紅字比埋你都唔識？
我話曬成個cc台？

好撚多斷腳狗
得返3隻腳係慘d

我都係叫你咪拉來拉去 講返依單姐

估唔到我po條拎曲線講吓都有罵戰

你真係好撚戇鳩
將時事台講成cc台
然後話唔係講緊成個時事台
算啦你唔係傻閪就係思覺失調
唔撚同你泥漿摔角

想問咁都狼死

法官大人 明明我個波閘得好靚
佢仆街死佢ge事
球證都無吹我犯規
就算佢真係死左都唔關我事嫁wo

我覺得好正常喎，根本連foul都唔係 係因為之後條友腦癇症發作先搞到好似好大鑊咋嘛

仲有我見上面竟然有人攞迪莊嗰下穿心腿嚟比較，真係好撚on9

留名睇波台神探如果最後告得入既話

話有問題嗰堆係咪籃球撚嚟?
即係掂到隻手又話foul, 動作快到冇掂到你隻手,齋搶走你個波,又屈鳩你掂到博foul

班報驚井底cc台撚去曬邊？

真係唔識字？

我唔係講 cc台撚去曬邊？ 和

中文拎咩？ 普通重點都搵唔到 點睇新聞

防守球員守得靚
又冇犯規
又冇收山腳
根本只係好正常好普通嘅攔截

相反攻方推到甩哂都仲要衝
一野撞落防守方到
點睇都係自己拎嚟賤
落地羊癎更加冇得怪人

咪就係 啲人仲要攞迪莊個下穿心腿來做比較

咁樣報警同撞車黨有乜野分別

咁樣玩咪唔傷囉死柒頭

唔好意思囉

屌你老母爛腰掃埋去喎成個炒起人喎？！都唔知踢到人先踢到波先。話人唔識波，屌你識踢波落落地剷啦
業餘賽屌你駛唔駛咁狠，又唔係職業，仆你個街依家啲死靚仔踢波好似攞人命咁。你估自己馬達拉斯咩

唔係講笑 呢個撞落去我覺得仲傷
輕輕一撞撞到人地好撚遠
玩完頭好暈

平地剷波

業餘賽hea踢 又會話人唔尊重足球
搏盡無悔又會話人洗唔洗咁搏

自己撞到自己典下典下
又要撞又要人讓

你肯定係守果條友搏?
有冇落過場踢波

擺明無

咁怕傷就咪踢聯賽
返去屋企毒撚打fifa

啲人唔識波係到尻嗡

( Show Blocked User - 香港最美的是樓價 )
呢條友個個post都屌有道理果邊
懷疑特登/反社會人格
一係就智障唔識講道理

平地點解剷啱到？ 你唔撚識就唔好扮識，咁撚錫身咪撚出來踢波係咪？

如果守果條友都一齊搏就一齊傷/輕果個傷,
而家就係守果條友四両撥千斤,你可以話佢陰濕(但其實得佢自己知係唔係),
但如果話佢搏,真係唔知乜野LOGIC黎

報警
呢個攔截係犯規但完全係接受範圍內喎，好常見

推甩個人收唔切撞落人正度都講到對方有心浪佢咁

知唔知自己講緊乜鳩
推甩腳係講人同波速度唔協調 有防守球員就會無控球權
人地都講明由佢過 咪即係無防守球員 推甩腳但射到波有乜問題

屌你老母咪你啲死毒撚，打波long 9 人，跟住話自己世界級打飛機

原來宜家踢波咁危險，隨時會俾差人拉。怕怕

其實踢league認真啲有咩問題？
衰啲講大家比晒錢出嚟，睇錢份上都落啲力去踢啦
香港人係咪靜係識認真番工呀？

踢職業果啲耐唔耐都有人俾人踢斷腳，踢人果啲全部要拉去坐監？

屌你硬地咁撞法

又唔撚係有心從後雙腳飛剷, 只係好普通落腳kick粒波, 呢D intercept好撚普遍..
條友去勢咁大收唔到, 唔縮低隨時比你撞到入廠添啊
屌你老母驚傷踢乜撚野波, 仲要玩石地, 傷左就告鳩人

冇人揸枝槍迫你做呢d激烈對抗性運動架，
唔想刷撞去跑步囉

其實草場呢球都會foul呀?

條友最後有冇事

foul你老母咩

咪撚on9
報警係無用
但肯撚定大把同樣情況係foul過

strong tackle 黎wo
foul咩？

有foul,撞人

你睇過波未

巴打係咪有球證牌？ 咁肯定

留言都話個球證有吹到防守foul
球證唔一定正確
但咁嘅角度, 一撞即刻鏡頭閃開
樓上條友都可以咁撚肯定

人肉鷹眼 好撚多反社會痴線佬

唔洗球證牌都識下d球例啦下話

中波9成唔foul

明眼人都知有foul，重點係睇下foul邊個

驗下眼睇清楚先講啦

樓上冇睇波既 認真唔好衝出來柒
依球唔會foul 評述應該會讚
清得咁靚都foul 去打乒乓波啦屌

踢波係咁嫁啦
實有碰撞
仲要係聯賽
比賽落力d踢嫁啦正常都

防守成唔成功大部份都係睇中唔中波
呢球非常清脆咁中哂
所以炒咁大鑊球證都冇foul
當然唔一定中波就唔算犯規
除非係危險動作
呢球佢佔先機 清脆攔截 然後比人撞
吹罰咩

直接中波 又唔係危機動作（唔係用你班井底所謂既標準）
Foul乜鳩 咁都foul一場比賽起碼吹停100次

其實一定係foul
係進攻犯規

乜報警唔係因為佢發羊吊咩

其實唔係有咩仇口嘅話
炒起左理應可以逗一逗佢
由佢撻落去其實唔多唔少都有心傷人

如果落完腳再用屎忽撞鳩佢咪算進攻foul囉
條友直接落地foul係邊?

唔會啦 防守個位冇野啦 又碌下地 唔會吹
同曼城屎達0對熱狗比人推一樣
你比人推但唔訓落地 球証係唔做野的

我諗起點解自己唔想再玩閃避球

想當年小學 覺得閃避球好好玩 咁就上咗癮 玩咗幾個月之後有一日比賽既時候
我一如以往向住人隻腳dum出去啦 咁比我dum果條友就唔知做乜春跳起 即時踩波車 成個頭撞落地 流晒血 之後好似話個鼻咗凹定唔知點 我又唔知點解自己又要見家長又乜春咁 驚撚到瀨尿 傷者個老母仲要喊住話我害死佢個仔(冇死到) 其實部分老師都心水清知道唔關我事 但係好多同學 部分老師 甚至老豆老母都屌鳩我
童年陰影 勿相認

家屬係fb comment有話報警告9佢

屌個官你唔識波

屌你老母你試下前面有條友極速咁壓緊埋黎
你下意識會用自己身體正面擋上避免佢落地受傷定縮開避免自己受傷?
用下腦啦馬後炮

屌你都戇撚鳩 出黎同我踢 腳都踢撚斷你

係呀每年有幾千單 踢波傷人証法庭
比十單案例來睇下？

老老豆豆，foul都無foul, 只可以話條友唔好彩

咪係, 有幾多人真係踢過波呀

防守方比隻牛撞你估唔痛既咩
唔打佢偷笑啦

好撚慘
除非跳得好撚高就話姐
如果唔係跳真係無乜用

大愛撚: 傷者永遠是對的

邊個整傷人就邊個唔啱
受傷的一方永遠都受保護

↑呢個情景喺香港睇怕都唔會出現

成班戇撚鳩
你班毒撚波都未踢過梗係覺得狼死
守個個有撚問題呀?

根本就冇問題 防守嗰個有準度 瞄中晒粒波黎鏟 係進攻嗰個自己唔識收係要夾硬推進

美式足球

清脆守完粒波
架衝鋒車仲衝埋黎烏低身自保好平常啫
班on9仔吹到突登浪起人
詠春?

其實我覺得兩邊都冇錯
唔通由佢射波咩
只可以講咁唔好彩撞死左條友

上到庭同個官講Ching sick ball

進攻果個咁大隻如果唔係心軟收左一定撞到守果個飛起
守果個好明顯扎行曬馬想浪鳩人 佢想要人唔係要波
結論：唔好心軟 鬥狠

白痴仔

屈左
clean tackle 仲唔係要波

好心攻條友咪再踢波啦
唔識踢就咪出黎害人
9爆9衝唔識收腳
見到有人到閘到又唔跳又唔側身
騎上人地到又唔識落地

最on9係話要報警
自己去撞人自己受傷
人地無踢過你自己柒就走去賴人

更on9係前面嗰啲留言
話咩彎腰long人
唔通直板板個人任你撞呀
防守嗰個一早側曬身啦
你咁都要撞埋黎
縮係自然反應黎架喎

渣咖
衝到咁自己攞黎

唔識踢波既人評論呢單野真係好on9

覺唔覺呢條友好煩膠
次次回人就搵d得幾隻字既回
一d有哂例子/ 理劇既就無視佢

好撚煩膠
有無人知佢係咪擦緊存在感？

利申：唔識睇波 唔評論事件

推甩腳 人地又中波先 好撚合理啊
但條友個下動作好撚串..

係告就快，唔好等

純粹意外，防守冇問題，亦唔係狼。

攻方自己推甩個波，見到有人拍緊埋黎，仲唔收成份衝埋去，又唔識保護自己，守方都係保護自己先浪到人，唔係蓄意

踢街場，如果攻方推甩波就唔好格硬繼續去，守方俾人過左／輸左身位就唔好亂出腳

致命
根本攻條友唔用腦

整到咁唔好彩 佢自己推甩腳 仲撞埋人到 人地扎馬避免受傷好正常

賠硬堂費

其實只係好普通既碰撞
只係唔知條友抽筋定發羊吊先講到咁大件事
係狼既成隊隊友即刻圍佢啦

對住波台痴線佬, 應該見腳踩腳, 見屎忽向前衝埋黎, 就抬膝撞佢, 等佢仆街就岩啦

我睇多次條片, 對住波台痴線佬咁做就岩, 反正佢地踢波就係咁踢
明明防守球員衝埋去, 講到好似原地無郁咁, 真係當人白痴嘅

報乜撚野警
做任何運動最緊要識保護自己
更何況今次閘得咁靚
攻果個唔識收 又唔識落地只可以話係不幸

又唔覺得係好大動作喎...
但中條友反應就好傷咁

上面真係班好低質 跌個下頭落地重傷 叫做發羊吊 叫做腳震

睇下mma 人地重鎚打到頭 係米都叫發羊吊

成班低質撚以為好好笑

利申認真撚

條片有入面有人講佢發羊吊
fb comment 好似仲有講俾手指佢咬

仲有，係米，米你老母

米你老母

依家你衝埋嚟重要唔比縮咁得意架 ？

我睇極都唔明佢講乜

好撚野，去做攔截唔駛衝去個波到
做運動咪撚跑好冇

皇馬應該差唔多成隊坐撚囇監

笑死，人地側身避又話人蓄意謀殺，自然反應都俾你地講到老謀心算咁

明明係進攻條友自己唔肯收慢，人地唔硬食又係人地錯？當自己犀牛定保齡球？

都係果句怕受傷就唔好做運動啦

怪就怪自己9衝唔避
人地都係篤完個波企定保護自己
比你成份撞埋黎自己真係rip

死者為大啊 都俾人撞死左 已經受到應有嘅懲罰

條牛同亂過馬路嘅廢老一撚樣，自己衝去死又累到個無辜嘅人，得罪講句，死撚左都係抵

應該有禮貌咁提醒對方自己準備攔截，仲要得到對方同意先可以行動

咁所以一路都話抵佢

羽毛球打中眼點算？

打羽毛球姐，駛唔駛咁狠啊

之前又話踢波唔洗咁搏
依家又話踢波要搏
真係龍門任你擺
講真硬地剷剷到自己擦傷 我就真係從來唔會咁做 你可以話我唔識剷 咁我的確唔識剷
而且個球佢直接身位埋去就搶到 洗撚剷

硬碰硬真鐵漢

根本係意外，話傷人誤殺個啲返屋企食屎啦

進行攔截動作須知(香港)
1 攻方沒有在跑動
2 要先讓攻方取回控球權
3 先提醒對方自己將進行攔截
4 對方沒有收步應以肉體緩衝減少對方受傷機會

你閱讀理解唔及格架?
當你就撞埋到自己碌撚咁高嘅欄杆, 你撞埋去捉唔到個欄就插水頭落地
你梗係枱腳頂無啦, 腳斷好過頭爆呀

同一道理, 你跑緊前面有條友咁
你唔出腳等佢仆街, 咪你仆街囉

波台痴線佬就係咁道理
所以見腳踩腳係岩嘅, 起碼自己唔會受傷喎

人地受傷咪同佢講波台痴線佬踢波係咁個喎

只係條友戇鳩跌低放大左個效果咋
你試下條友唔彎低身 轉頭防守條友比人撞開
一定進攻條友foul添啊

石地鏟人
你直播試一次嘅話我派一百比你又點話

足球觀賞性高到

5 任何場地均要飛剷

今次fatfat

點逗啊 頭落地呢啲情況唔係識救護唔好埋去掂人啊戇鳩

連登定律
有人死/受傷 嗰一邊就一定係啱
好慘好唔好彩一定要喊晒口
撐對方嗰啲全部都係冷血反社會戇鳩返高登

道德塔利班真係惡過共產黨
lihkg

一句講晒,唔撞得去打乒乓波

你門口都唔敢出啊，學人講踢波tackle 繼續縮喺個Mon前面用念力做運動啦

睇完
守個個正常都唔會咁守啦 特登扎馬扭轉過身咩條友上去架喎

從隊友反應都知呢個tackle 幾靚
因為完全冇意識係犯規
隊友都唔知佢咁傷 之後先知

人地控甩波緊係出腳攔截喇傻閪，由佢過咩
如果人地冇控波咪避開囉，定係你坐緊輪椅唔識避

你估我係你咩
門口都唔敢出

睇波當自己踢波
整車工人身上有士巴拿都好正常呀

對住賤人就係咁踢波架啦, 邊個受傷邊個賤呀

踩腳，你咪試下落街場踩人腳囉，九唔撚柒搭八，無啦啦講踩腳

見到上面堆comment真係好好笑 先唔講警察會唔會受理同落charge，就算真係要上庭你覺得唔會傳召熟悉球例嘅人(eg球證、教練)咩

應該硬碰硬跟住自己俾人撞傷？
斜身卸力好正常

你講啲隊友無反應所以覺得"從隊友反應都知呢個tackle 幾靚"?
正常見到有人受傷攤左係度 仲比到咩反應

嗰下係保護自己嘅動作嚟 正面俾攻方撞係好傷，得一秒都唔會閃得切

你腳有病抬唔起腳呀?
叫你抬腳撞開人地屎忽都打擊到你玻璃心?
我知坐緊輪椅都玩得波架, 我唔會歧視你架

唉，唔好以己度人啦，我7歲就喺街場同人鬥波喇，你嗰時連精蟲都唔係啊小朋友

死者為大 明明係cc台神探撚用來抽道德撚
依家自己又係咁講死者為大

我都知卸力好正常 如果唔係守個個應該痛到仆街
但明顯個姿勢好有問題 係佢個姿勢搞到攻個個比佢浪起左

你7歲就喺街場同人鬥波
唔代表你呢家門口都唔敢出喎

你同人咁踢波法, 被人踢跛腳唔出街又唔出奇喎

人地講個人飛起凌空嗰時呀
其實正常有反應到人地俾自己"long"起應該要捉一捉對方架嘛？ 做咩運動我見到人地失平衡我都會咁做避免人地受傷而唔係由得對方自己撻低

得身位係咁得架啦

回應下喇傻閪

姐係正常都唔會180度轉個身啦
90度轉係正常反應 180度就會背脊對人 正常生理反應都唔會180度因為背脊神經多

仲要無死

人地講個人飛起凌空嗰時呀
其實正常有反應到人地俾自己"long"起應該要捉一捉對方架嘛？ 做咩運動我見到人地失平衡我都會咁做避免人地受傷而唔係由得對方自己撻低
唔記得quote

咁你咪落街場跟轉隊囉，俾人撞咪撚喊著叫媽咪啊小朋友，波皮都未掂過學人話你個tackle點點點

我支持你貼多啲呢類gif，好好教育下班柒頭咩叫正當防守

明顯唔係浪起左 係條友直接仆街

你打緊mma定踢波
冇撚端端抬腳做乜鳩

ON9仔有樣睇, 唔使貼圖解釋下

佢衝埋去重要跳喎

你都識講係佢跳。。。

報警啦

迪莊嗰下穿心腿就真係蓄意傷人喇，正常根本冇可能抬到隻腳咁高

對防唔縮佢點會浪起左

你再睇多幾次條片，防守條友都係打側去得著人，之後為卸力先再轉多少少身+烏低身

根本唔洗同果個咩newbie嘈
呢啲辣殺由佢喺電腦前打飛機咪得

依啲唔係叫浪起喎

有冇人講下紅衫應該點做?

係佢自己跳 邊到浪起？

咁又唔算係浪起
成對波壓到個背脊都唔算浪 波台有獌鏡
Cc台都有獌鏡？

你終於肯照鏡喇？

撞到=/=浪喎

你連鏡都唔敢照呀

快啲出圖解釋下喇，講緊踢波攔截問題講到粒波都唔見埋

不如你講下點先叫浪
要咩住個人行三步先叫浪？

有垃圾嬲豬喎

起碼都要咩住個人先啊大佬

對住你邊洗嬲

喂，快啲出圖喇

講真 去果下唔狼 但之後縮低果下係謀殺
我有幾個fd無論打籃/踢波都係咁俾整到斷手
人地收唔切撞埋黎你咪縮後/接住佢囉
咁樣long起人地根本係想佢頭落地直接死
咁撻落地輕則斷手 嚴重會死人

上邊白衫浪到捉住紅衫膊頭
要hold幾耐先算浪呀

點睇個到都唔應該捉啦
就算你都捉唔到啦
飛到半空啦喎 邊到夠力扶啊
其實浪得幾靚條友有意識護返個頭 唔好比頭落地根本唔會有事
基本上正常人咩事扑親都係護頭 或者起碼比手或背落地先
根本條友鳩衝到冇埋理智

1. 兩個都冇西
2. 冇廢老
3. 冇蝗
4. 有傷者

結論: 口德村村民全面進場。

出多d gif啦
睇見d人搬龍門真係好正

班垃圾閱讀理解根本有問題, 連睇片理解都有問題

依家cc台係口德撚 波台係本土撚
死者為大 犯罪就係唔岩

講咁耐，出圖未

喂 白衫係攻喎 佢撞到 再捉住人喎
到底邊到有浪過

點解會震

佢係同紅衫碰撞而撻落地 唔係因為對方個身彎曲左浪係上面導致失平衡而撻落地
我理解係咁

有機會發羊吊。癲癇症

其實出得來踢波
就自然要承擔風險架啦
其實防守有冇特別危險動作
其實根本冇得講
同埋防守條友一開始唔知佢出事
只係向球證示意自己冇犯規
知道佢出事之後
佢反而係做緊張哥個
驚佢咬到自己條利
比手指佢咬
自己唸啦

波台痴線佬做慣, 佢地覺得好正常架

所以咪要係MON威威囉

同意 完全無上過個背

？ 唔明你講咩
係人都睇的出白衫比人浪 浪到可以訓係對方身上捉住對方膊頭

有冇咁大獲口牙

咁死得啦 人地揸車唔收油沖埋黎 你唔念計避下仲念住硬食救埋佢
咁不如以後玩美式足球算啦

就算真係反應唔切都會即係睇下對方有無事而唔係行左去扮無事發生 其實個人係你旁邊都好難反應唔切

你依家又講緊邊條片啊

快啲拉左佢

以後踢波隨時比人拉去坐終身
一係賠錢賠到破產

正

講緊個gif 你自己睇下我地quote咩

高空 石地
利申試過比人浪 腦震盪

出圖未

佢都冇縮過 係本身矮再加出左腳再低左個人
同埋要做佢個人一定唔洗咁樣去做低佢

痴線保護自己都叫謀殺 得嗰一秒唔夠邊縮得切後 最撚弱智係話接住佢，你知唔知攻方鳩衝過嚟個衝力有幾大 接住佢晨早入icu喇

佢之後咪去睇佢有冇事 唔知唔好亂講

一早有comment 話條友之後有去睇嗰個人有冇事

示範下如何一邊Tackle一邊縮後/接住人，斷手我見得少咩你估，但呢球55波如果防守條友唔縮佢咪成個人俾人撞低囉，咁佢一定傷得重，縮只係卸力等自己唔傷，佢唔縮嘅話你地都唔會有point屌佢之後做WFC手劫，因為佢成個人會喺地下，如果個頭chok到chok仲大獲

捉住就唔一定要浪住先得既 同埋依下我唔覺得係浪到
就算真係好似你講有浪到都係你一開始講個句 因為佢自己跳起左 唔跳最多都係撞

嗰下烏低身咪縮咗囉，但本能反應only

踢波真係唔好做後衛
點都比人屌

因為守方既姿勢唔足以令到係攻方唔跳既情況下浪起佢

佢烏低咪就係因為申長完隻腳落地攻果條友隻手已經去到條頸度佢先開始避

因為平時波台同佢地有牙齒印嘛，見到有人踢波出事咪抽下水囉

我不入地獄，誰入地獄

我咪話囉，佢唔縮入院嘅分分鐘係佢

明明同樓主個情況差唔多
唯一分別係防守球員 一個向左走動緊 一個定點防守
兩個都有浪起 但一個向左行緊 進攻方向右跌
樓主個條定點防守 進攻方浪起跨過佢身體

塔曬成隊皇馬下體會返去坐十碌就啱曬

就今晚放reddit 睇下囉

當年踢學屆就係完全一樣既情況
我係防守個邊比人黃左
明撚明就係踢個佢唔收步先會飛走

學界球證水平係點就心撚照啦

我諗好多人入黎想睇收山腳
點知係靚tackle

好多香港中前場永遠唔追波
失了波就吊後衛龍門

之前踢街場 有個阿叔似住大隻少少 又玩呢D坦克踢法
我梗係唔留手 廢事自己傷 結果炒芥籣
條廢老仲走黎同我講 洗唔洗咁狼呀靚仔

咁一個跳起一個無跳又點解釋

係，比fb條撚樣fake到臭晒

騎晒上背都唔係long

首先唔係我講跳起

另外跳起依個動作係進攻方保護自己同防守球員
= 上邊張gif

唔做保護動作=樓主個條
錯既係進攻方 唔係防守方
人地職業都識收腳 上邊香港波牛唔收腳進攻

雖然睇個勢防守都係想要人唔要波
掂到波先係因為進攻推甩腳
仲要最尾烏低身屎忽行先 都唔似係無心
不過都係核突少少嘅動作 報警為乜
又唔係出手打人

岩岩解釋左啦 睇最新回覆

唔留手就落剷啦
但廢事自己傷又啫係點？

我都無話攻無錯 但都話守個個既姿勢明顯有問題
正常唔會咁守

拉埋依個

都話樓主同上邊既gif 係相同情況
只係一個向左走動防守 一個正面定點防守
一樣係壓低重心出腳

坦白講，個動作好似係連黃牌都唔駛俾

正常係點樣守呀高手

兩個防守動作一樣
唔同既係進攻方 職業識收腳=gif
波牛唔收腳=樓主條片

硬碰硬既時候
通常邊個縮 就邊個受傷 樓上都有人講過
落剷唔驚比人拍片上網咩

依個都唔係浪起

我本來仲以為係雙腳飛鏟瞄人隻腳咁狼死

依個都唔係浪

呢下擺門要人唔要波仲浪起對手
連登冇法官，呢下其實可以判誤殺

我係以為蓄意遞高隻腳踩落去嗰隻

屌你咪再同佢嘈啦

嘩，咁都唔得不如去打羽毛球算啦

最仆街係果個態度

呢下係浪起
有人咁踢波嫁原來

依個係直頭拎起佢撻落地仲暴力

仲諗住睇傻仔係石地街場出熱誠飛鏟/穿心腿
點知

做得防守點解會怕呢樣怕果樣
婆婆媽媽咁點會守得好

踢法唔同嗟
你可以行住佢等佢全甩
亦可防佢起腳盡快閘波清波
後者當然會埋身d易碰撞
但都唔係foul

人地自己撞埋黎仆街
仲要比人foul 你想要乜野態度？

又係無野搵野黎講

蓄意阻人前進=犯規=gif
攔截完保護自己=樓主條片

同cc台手足講野真係好易認真

佢地認真地智商低 唔認真少少佢地唔明

係波台捉蟲就走去cc台

1001

Gif 有吹犯規？
我就咁睇就唔會吹

甩完一次又要等佢甩第二次？

不如以後踢波唔撚比人mark啦

怕比人告誤殺